咁多位買熱門球隊嘅傻仔 輸哂副身家未呀？

輸哂未呀？